反輸出第一步

如果大陸親戚有腦既，唔係on99 藍絲既話
試下和氣同佢講下件事，唔好爆佢，解釋下件事

#我唔做港豬